我地的女神利君雅去左邊？

有冇搞錯呀！！！

push

推到佢出返黎

還我轟呀

大家要舉行釋放利君雅行動！

唔係講笑
嚴重打壓新聞自由！

做乜撚嘢呀港台

我地應該一人一封電郵問港台

呢個消息99.99%假
大家可以睇返港台的架構圖
利君雅係電視部的公共事務事務組
即係鏗鏘、視點31等
但平時跑daily pc的
都係電台部中文新聞部的記者
又或咁講
大家平時睇的港台即時新聞
都係電台中文新聞部寫
利君雅係唔會寫架
根本唔係每一個pc
佢個部門都會派人出去

至於佢之前點解會出嚟做pc
其實除新聞部
通常各部門覺得自己有自己專題要做
或者特大pc
除電台新聞部
都會自己派人出去
大家可以留意吓
有時會有同一個pc
但有4-5個港台記者的尷尬情況

所以，唔好再傳假消息喇
而家假消息已夠多

Sorry, 我為自己冇fact check感到歉意。

如果證實左佢冇比人封禁的話，

咁就好，否則我會非常失望。